傳說，律政司刑事檢控專員保證：只為唔死人就冇事！

包括元朗、荃灣、北角白衣人，用刀斬，用的士撞，用警棍打，只要唔死，就唔會上身，唔告！

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post